[
 {
  "Question": "నాలుగు అంకెల అతి చిన్న సంఖ్య",
  "A": 2222,
  "B": 1111,
  "C": 9999,
  "D": 1000,
  "Answer": 1000,
  "Explaination": "నాలుగు అంకెల సంఖ్యలో మొదట వచ్చేది 1000 మాత్రమే"
 },
 {
  "Question": "నాలుగు అంకెల అతి పెద్ద సంఖ్య",
  "A": 8888,
  "B": 9997,
  "C": 9998,
  "D": 9999,
  "Answer": 9999,
  "Explaination": "నాలుగు అంకెల సంఖ్యలో చివర వచ్చేది 9999 మాత్రమే"
 },
 {
  "Question": "256ను సమీప వందల స్థానానికి సవరించి రాయగా",
  "A": "300\n",
  "B": 250,
  "C": 260,
  "D": 255,
  "Answer": "300\n",
  "Explaination": "250 ఉంటే 200 , 250 దాటితే 300 కి సవరించి రాయాలి "
 },
 {
  "Question": "5078ను విస్తరించి రాయగా",
  "A": "5000+70+8",
  "B": "5000+70+80\n",
  "C": "5000+7+80",
  "D": "5000+700+8",
  "Answer": "5000+70+8",
  "Explaination": "మొదట వేలు 5000, వందలు 0, పాదులు 70, ఒకట్లు 8"
 },
 {
  "Question": "అయిదంకెల సంఖ్యలన్నిటిలో అతిపెద్ద సంఖ్యకు ఒకటి కలుపగా వచ్చే సంఖ్య",
  "A": 100000,
  "B": 77771,
  "C": 888888,
  "D": 999999,
  "Answer": 100000,
  "Explaination": "అయిదంకెల సంఖ్యలన్నిటిలో అతిపెద్ద సంఖ్య 99999+1 = 100000100000 "
 },
 {
  "Question": "ఒక లక్ష ఎన్ని వందలకు సమానం.",
  "A": 100,
  "B": 150,
  "C": 10000,
  "D": 1000,
  "Answer": 100,
   "Explaination": "100000 = 100 x 100 "
  
 },
 {
  "Question": "ఒక వెయ్యి ఎన్ని లక్షలకు సమానం",
  "A": 0.1,
  "B": 0.01,
  "C": 0.1,
  "D": 0.001,
  "Answer": 0.01,
   "Explaination": " అంటే ఒక లక్ష లో వెయ్యేవ బాగం 1000 / 100000 = 0.01  "
 },
 {
  "Question": "1 కోటిలో గల సున్నాల సంఖ్య",
  "A": 8,
  "B": 6,
  "C": 7,
  "D": 5,
  "Answer": 7,
   "Explaination": " ఒకట్ల నుండి సున్నల స్థానాన్ని లెక్కపెట్టుకుంటూ పోతే వస్తుంది "
 },
 {
  "Question": "1 కోటి క్రింది వాటిలో దేనికి సమానం",
  "A": "100 లక్షలు",
  "B": "లక్ష వందలు\n",
  "C": "10000వేలు",
  "D": "పైవన్నీ",
  "Answer": "పైవన్నీ ",
 },
 {
  "Question": " అరవై కోట్ల అరవై లక్షల అరవై వేల ఆరు వందలను అంకెలలో రాయగా",
  "A": "60,06,60,0600\n",
  "B": "60,06,60,060\n",
  "C": "60,66.60.600\n",
  "D": 606060600,
  "Answer": 606060600,
   "Explaination": "సంఖ్యల స్థానాన్ని లెక్కించుకుంటూ వెళ్లాడమే"
 }
]
